淡友主題曲

牛熊唯一的秘密，將好友來懲罰
買貨朋友，性格碌柒，輸到入哂骨

個個牛軍輸到突，沽貨友來重罰
買錯牛證，要切春核，捱貨要食忽得

望住含淚，不止柒頭，沽空這宇宙
買貨牛軍正柒頭，輸到冇停手

樓爆啦 樓爆啦 東九爆 西北爆 新東爆

跌

乜刀爆 救地球 棄牛 唯有熊得手

高手

尾二個句，少少教會

牛市呀 咪玩啦